鄺囝鬧爆警方

警方唔理附近有老人院，狂放多發催淚彈，煙霧彌漫…鄺囝都爆了，衝到最前大聲狂叫要見現場指揮官

附近老人院內情況未明